[舌戰]代入鹹濕伯父/叔父/康文署公園職員角度去駁斥連登仔

知己知彼

請出招

伯父：你班後生有冇人性嫁，依啲係老人家僅有嘅娛樂嚟啫！想聽下歌都要搞我地，真係冇陰公囉

我就係要你班廢老生不如死

如果你講道理， 可以贏咗啲廢老，你可以攞諾貝爾和平獎。

叔父：港毒黃屍喺提出訴求之餘，都要注意下言行同品德

你老母臭閪我藍絲嚟，叫雞叫到你班契弟波皮都掂唔撚到，影衰曬